\subsection{Schedule Paket}
    \subsubsection{VehicleCollisionDetector} 
    \begin{enumerate}
    \item\glqq private void RemoveVehicle(IPlatformObserver vehicle)\grqq\space war davor \glqq public\grqq\space und ist jetzt \glqq  private\grqq. Das liegt daran, dass diese Methode nur in der eigenen Klasse verwendet wird.
    \item\glqq private void NotifyVehicle()\grqq\space war davor \glqq public\grqq\space und ist jetzt \glqq  private\grqq. Das liegt daran, dass diese Methode nur in der eigenen Klasse verwendet wird.
    \end{enumerate}
    
    \subsubsection{PublicTransportDescriptor}
    \begin{enumerate}
        \item\glqq private string \textunderscore line\grqq\space ist jetzt ein \glqq String\grqq\space anstatt von einem \glqq Integer\grqq\space, da Linien auch Buchstaben beinhalten können, z.B. S2 oder S11. Dementsprechend wurde auch die Getter- und Settermethode angepasst.
    \end{enumerate}
    
    \subsubsection{Schedule}
    \begin{enumerate}
        \item\glqq public PublicTransportDescriptor GetVehicle(int index)\grqq\space anstatt von \glqq public PublicTransportDescriptor GetNextVehicle\grqq\space, da in der Plattform Klasse nicht nur auf das erste, sondern auch auf andere Elemente zugreifen muss.
    \end{enumerate}

    \subsubsection{Platform}
    \begin{enumerate}
        \item\glqq public void SetStopTime(int stopTime)\grqq\space wurde entfernt, da dieser Setter nie verwendet wird.
    \end{enumerate}  